的士司機對乘客話要搭去醫院有咩睇法？

係咪都肯車？因為醫院好多人搭的士？

有得佢唔肯咩，都痴痴地

冇得唔肯, 所以係咁chok 死你+ 扮同部電話講野

去醫院有乜問題
探病既，小病小痛多啦下話
有咩大事白車送撚咗入醫院啦 坐你架爛鳩的士？

即刻報警, 話佢chok親自己, 剩係搵警察黎撚下佢都可以攪成粒鐘, 睇下邊個驚